呢個痴線佬玩蟲好撚勁

平時已經成手伸隻手落去堆蠍子到
下面條片睇到我毛管都棟埋

咩人睇咩嘢